如果錄口供9up 會點？

警： 係咪有人指使你
答：習近平
警：仲有無其他同黨？
答：何君妖

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野講

阻差辦公 ?

咁咪即係做假證囉

失實陳述
假口供

條條坐得

「我無野講」

我無野講 我要見律師

今次要push

我無野講
絕對會比亂講野好

ints

唔好玩嘢 我冇嘢講

咪害人啦如果真係有人跟左咁做點算

絕對唔好冒險
你亂咁鳩講隨時分分鐘會無意爆咗自己衰嘢就死得

屌你害人
假口供即刻告得入

未警誡時可以鳩UP ?
警誡咗就唔得?

諗下算喇屌
我冇野講

上庭會比人當不誠實

咩都唔信你

所以最好一定係我無野講

答「我冇嘢講」就得
份口供之後有可能要上庭

我冇嘢講>>>>9up

我無野講 / 我行使緘默權
9 up 等於自爆

各位唔好咁做

我冇野講我要見律師

我無嘢講

我冇野講

我冇嘢講

各位小朋友 樓主係搞笑啫 但現實世界無人同你講笑

都係果句 我無嘢講

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

停

咪亂講野
我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師 !!!!!!!!!!!!!

去到呢D嚴肅位就乖唔好玩膠啦
問係咪有人指使你(做乜乜乜行為)
呢條問題都假設左你已經有做紅字
你一答
就算係玩膠都好
招人口實都無謂啦

有咩等律師嚟到再講

on9到時變妨礙司法公正你到時變無期徒刑

口供會上庭，比假口供多條罪

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你